終於參透到上天點解安排2020年既農曆新年咁早就到

如果二月中先大年初一，中國既處境都唔會好似依家咁悲慘

天滅中國？

整定

憑咩咁講呢？求指教！

天神下一盤很大的棋

真係比天收